https://web.archive.org/web/20021231025203/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=234

### [4680] まろ（―謎の男の銃：私「ＮＧ」といいます・笑―）	2001.11.24 SAT 07:07:09　
	
おっは～っす！。
『おは道』極めようとしたら、途中、「番長」の試練に根をあげてしまい、できなかったっす！！
（↑おは○タ観れない環境のヒトは、何言ってるのか分らんゾ！コラ！）

・・・レスです（←最近、自分の頭の中に、もっこり言動を吐くリョウちゃんが居座って困ってるヤツ）

まず始めに、ちゃこさま・おっさんさま・
Ｃｌｏｓｔｅｒ　Ｚｅｃｋｔさま、そして琴梨さま、バースデーメッセージありがとうございました！！
半ばグチっぽく「はぁ～独身のまま三十路がまたヒトつ近づいたのネ・涙」的に書いちゃったんですが（滝汗）
皆さまのおかげで、前向きに捉えられる様になりました！
ホントにありがとうございました。

――たくさんのヒトにレスする関係上、レスへの謝辞を初めに言わせてください。
みなさま、レス有り難うございます！

［４６７０］ちゃこさま
　ハハ、実はあの小話、私がＨＮの脇に「げげげっ！」→「鬼○郎ではない」→「じゃあ、おまーは誰だ!」→「誰だチミはってか？」→「そうです！」→「私が、変なオジ○んです！」というしょーもな話を『そこはかとなく』書き綴ったものが始まりでして・・・
　その後、ｓｗｅｅｐｅｒさまが「私も書いてみよっ！」っと、書き始められたのが、ｓｗｅｅｐｅｒさまのお話。一方、ボキのは、変なオ○さんの話しが完結した後、港町ヨコハマを舞台とした、別モノの、しょーもなストーリー（略してＳＳ）です（笑）
※なお、文章は次のｋｉｎｓｈｉさまのレスに続きます。

［４６７１］ｋｉｎｓｈｉさま
ボキのＳＳ、いよいよクライマックスです（苦笑）
おたのしみに（笑）

［４６７２］おっさんさま
　こちらこそ、正社員昇格、おめでとうございます。
お仕事ご多忙そうですが、風邪などひかぬように（引いてる？）してくださいネ。

［４６７４］葵さま
　はあ～（感嘆）スゴいっすね。ひょっとしたら、ボキら男連中は、思いっきり利用されちゃうのかしら？！
ボキは利用されたい～（あえっぷ）

［４６７５］Ｃｌｏｓｔｅｒ　Ｚｅｃｋｔさま
なんか、冴羽　リョウに惹かれるヒトって軽に乗る傾向があるのかなぁ、などと考えてしまう今日この頃です（笑）

［４６７７］琴梨さま
　早くお給料日来るといいですね！

［４６７９］無言のパンダさま
　そうですね、レガシィ　ブリッツェンは全国でも２０００年・２００１年モデル併せても、４０００台しか走ってないんで、ひょっとしたら見かけないかもしれません（ウチのそばの鎌倉市では３台のＢ４（セダン）と１台のワゴン　ブリッツェンが走ってます）。スバルのディーラーに冷やかしで出向き、カタログを貰ってくるのも、ひとつの手かもしれません（※ただし、スバルのセールス（営業マン）は熱心なので注意が必要！・苦笑）

### [4679] 無言のパンダ	2001.11.24 SAT 03:00:33　
	
こんばんわ★
今日はレンタルビデオがデッキから、出て来なくなっちゃった事件が勃発し、そしてやっと出てきたけどテープがねじれちゃった事件に発展してしまい、青くなってしまいました！
それも新作ビデオで一番に借りたので、新品だったんですよ～。
あ～こりゃ弁償だよ～(T_T)と、かなり落ち込んでたんですが、事情を説明したら「更新の時に（カードの）保険料も、もらってるので（お金は）結構ですよ」と言われて、ぱぁぁ～と、救われた気分になり、店員さんが神様か仏様に見えちゃいましたヨ♪
ＣＤなんかも、キズ保険とか入ってるみたいなんで、もしやとは思ってましたが、おとがめなしとは本当にラッキーと言うか、ホッとしました！

＞おっさん様（４６５８）
正社員おっさん様誕生、おめでとうございます(^^)
実は私、おっさん様のＨＮの横の「正式に・・・」を見て、
「えっ？もしかして正式に婚約？！」などと早とちりしそうになりました（笑）とりあえず今は、正社員として心機一転、お仕事に励んでくださいませ！そしていつか、私の早とちりが本当になる日が来るといいですネ(^^ゞ余計なこと言って、すみません！

＞ｌｕｎａ様（４６５９）
ｌｕｎａ様のカキコも、おふたりの会話同様ほのぼの癒し系ですよ(^^)谷村さんの２２歳って曲は、とってもいい曲だけど、ちょっと寂しい歌なので、今のラブラブなｌｕｎａ様には似合わないかもしれませんネ。ちなみにカップリング曲は、小川知子さんの胸元に手を入れながら歌って話題になったデュエット曲です♪
あっ、でもその頃ｌｕｎａ様は中学生か、もしかして小学生だったかも！？

＞海里様（４６６１）
え～？！また良くないことが？！それは、へこみますよね・・・。私も、悪いことは数えないように気をつけます(~_~;)
海里様も元気を出して、子育てを楽しんでくださいね(^^)

＞ちゃこ様（４６６３）
貴重な、清き一票ありがとうございます（笑）光栄です(^^)
それにしても、ストーブつけたまま眠っちゃダメですよ！
私も独身の頃は、よくやりましたけど・・・(~_~;)
火の用心！一酸化炭素中毒用心！ですヨ！
それに空気が乾燥して、喉に来ますからね。くれぐれもご用心！
そして来週のＡＨ、ホント楽しみです(^_^)
以前は楽しみというより「恐いもの見たさ」に近かったけど、私もこの頃はＡＨに希望を見出せるようになったみたいです。

＞まろ様（４６６４）
レス、ありがとうございます(^^)
レガシィブリッツェンですかー？全然車のことには疎い私ですが、まろ様の解説で、がぜん見てみたくなりましたよ～！
冴子さんのイメージって、都会的で仕事の出来る人が軽いフットワークで乗り回す感じなのかなぁ？それとも、優雅で気品あふれる感じでしょうか。どちらにしても魅力的な車なんでしょうね。
ちなみに今、うちの車は「ゴー！ワゲノー！」（Ｂｙディカプリオ＞Ｂｙ、ｓｗｅｅｐｅｒ様）のスズキワゴンＲです。

もう、こんな時間！書き始めてもう○時間？！えー！？
長々申し訳ありません！おやすみなさい　(-_-)zzz

### [4678] K.H	2001.11.24 SAT 01:40:44　
	
　どうも、少々ご無沙汰していましたK.Hです。
　今週のA.H、休載だったんで、ボキもしばらく休んじゃお、と思い、しっかりもっこり休んじゃいました。
　いやあ、ここのBBSって、しばらく日数が経っちゃうと、内容が全く把握できなくなっちゃうんですよね。
　まあ、それは仕方がないんですけど・・・
　では、復活の狼煙を・・・

　「クスッ」「どうした？」
　「ううん・・・やっぱり冴羽さんて、あなたに似ているな、っ　　て思ったんで･･･」
　「フン、俺の方が男前だ！」「ホラ、同じこと言ってる」

### [4677] 琴梨	2001.11.24 SAT 01:23:01　
	
こんばんは。琴梨です

まろ様
　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます！　すばらしい一年になりますように…

　ＣＥのＤＶＤ
　私がいつも行くＣＤショップには発売中の分、全て並んでいると言うのに、給料日がまだ先で買えやしない…！うううっ勿体ない～。

　ちょっと関係ないですけど…
　今、やっと２１日に発売されたＴＭのＤＶＤ観れました♪　「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」やっぱり名曲！　みんなの盛り上がり方が違う！ライブを思い出しました。
　

### [4676] 三毛猫	2001.11.23 FRI 23:13:55　
	
連休前の給料日♪
今月はチョット良かったので、早速ＣＥの文庫版１巻とＣＨパーフェクトガイドブックを購入。m^^=

北条先生の画をこう通してみると本当に変化して行ってますよね。けど、ずっと活動し続けている漫画家の先生たちはその時代に合わせたタッチに対応しているってことかな。（ダーウィンの法則みたい･･･。奇妙なコト書いてしまった^^;）
ＣＥの最初の頃はまだデビュー当時のタッチですし、ガイドブックの表紙だと、もう今のＡＨのリョウと香になってますよね。

それにしても、ガイドブックの先生のインタビューで、
女装の話は･･･。(^_^;
あれ、ウチの地元“亀”だったら、ヤバイことになってますよ。
線路沿いの裏通りにパーマ屋のチェーン店と洋服の卸問屋を隠れ蓑にしたソノ道の有名店がありますから。昔、某投稿番組でいきなり見慣れた看板が出てきて、その事実を知ったときには驚きました。私の通っているパーマ屋の本部でした･･･。^^;
けど、それをさせた奥さんもスゴイ！！こういうパートナー関係っていいですよね～。ただいま選考中の身としましては、ホレボレしちゃいます。*^^*（仕事上のパートナーから発展ナシ･･･T_T)
前にある番組で某漫画家（と、書きつつ、今名前が思い出せないだけ）の奥さんが怪しげなスペシャルドリンクを作っていると取材に行って、見た目は普通の人なのですが、その先生の作品に出てくるスットボケたヒロインそのままの性格でニコニコと紹介していました。
と、なると北条先生の奥さんも、どこかで北条キャラになって登場しているかもしれませんね。

连休前的发薪日♪
因为这个月有点好，所以马上买了CE的文库版1卷和CH完美旅行指南。(^ ^ =
通过北条老师的画，真的发生了变化呢。不过，一直持续活动的漫画家老师们应该是适应了那个时代的笔触吧。(就像达尔文定律一样……写了奇妙的事情^^;)
CE最开始的时候还是刚出道时的触感，GuidBook的封面的话，已经是现在AH的獠和香了吧。

在GuidBook的老师的采访中，
女装的话……。(^ _ ^;
如果是我们当地的“乌龟”，那可就糟了。
沿着铁路的后街有一家以烫发店连锁店和服装批发店为掩护的名店。以前，在某投稿节目中，突然出现了熟悉的招牌，知道这个事实的时候很吃惊。是我经常去的烫发店的总部。^ ^;
但是，让他这么做的太太也很厉害! !这样的伙伴关系真好啊~。作为现在正在选拔的人，我很着迷。*^^*(工作上的伙伴没有发展…t_t)
有一次，我去参加一个节目，采访某位漫画家的妻子（写到这里，我已经记不起她的名字了），她看起来和普通人没什么两样，但她笑眯眯地介绍自己时，性格却和他作品中的呆萌的女主角如出一辙。
那么，北条老师的妻子也可能作为北条的角色出现在某个地方。

### [4675] Closter Zeckt	2001.11.23 FRI 23:12:04　
	
こんばんは。

＞まろ様
お誕生日おめでとうございます！！（遅くなってしまいました）
レスありがとうございます。
エンジンの仕組みを知らなかったので、勉強になりました！！
CVTいいですね！結構距離のびますね。
ちなみに私はオプティ・ビークス（エアロダウンじゃないですよ）に２年６ヶ月乗ってます。
ターボ仕様じゃないのに、なぜかボンネットに穴（？）があいてるんですよ。カッコだけ・・・。

そういえば、冴羽さんのミニクーパーって、どれだけボコボコになってもすぐに直っちゃいますよね（笑）
スバラシイ！！この一言ですよ！！

では、また

### [4674] 葵（レスオンリー）	2001.11.23 FRI 22:01:16　
	
＞あおさま（番号忘れ）
　ありがとうございます。やっと筋肉痛から開放されてきました。（実はまだ少し…☆）運動不足の恐ろしさを知った旅行でした！

＞まろさま［４６４５］
　はい、冴子さんち状態に近いかな？家族６人中４人が女です☆女が４人もいると、うるさいぞ～！（そうゆう私も、一応オンナ☆）あ、そういえば２８歳？！タメだ～♪

＞チョコさま［４６５４］
　あの、あの、私も以前「キャッツ愛」というバーについてカキコしたんですけど…。ひょっとしてお近く？！東京都内の川崎寄りですか？

＞ｌｕｎａさま［４６６０］
　ゴメンナサイ～☆ｌｕｎａさまとＮＩＮＡさまを間違えちゃいました☆ぶしつけでホント、すみません!（泣）でも「ベイシティー・ウォーズ」で「ルナさん」て、いましたよね？（←懲りないヤツ☆）

＞ちゃこさま［４６６３］
　大丈夫ですか？！この季節油断大敵！ちゃこさまのカキコを楽しみにしてるんですから、御身大切に…。

### [4673] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.23 FRI 21:50:11　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
今日、ＣＥのＤＶＤsecond season(vol.1)買っちゃいました。そしたら、ＣＥのポスター貰えた。絵は、現在、ここのギャラリーの、ＣＥの絵の一番左に載ってるやつだった。

＞一緒に飲むなら･･･
　これって、今の話題なのか良くわからないけど、一緒に飲むのは、一対一なら、歳が近い人(今の自分の歳から考えると、ＧＨが一番近いけど、ＣＨなら、あんまりいないけど、初登場のかすみとか、かなぁ)｡でも、宴会風がいいですね、やっぱり。その輪の中に半分くらい入った感じで。

それじゃ、また１～４日後くらいにくると思います。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4672] おっさん(岐阜県：有難うっす）	2001.11.23 FRI 21:30:22　
	
毎度、今日はマジ出勤時間が早かったおっさんっす。自主的に早めに出勤しましたけど（８：４０店着）しんどかった＾～＾；。ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
ちゃこ様（４６６３）・sweeper様(４６６６）・kinshi様（４６７１）、有難うっす。正社員になってまだまだこれからなんで、頑張っていきます。kinshi様、彼とはこれからっすよ、たぶん。
まろ様（４６４５）、遅らせながらお誕生日おめでとはん！！２８歳っすか。私の姉夫婦とタメじゃないっすか。１１月が誕生日って人多いっすね。キム○クも１１月だし。いい１年でありますように。
３連休って方はいいんですけど、私はもちろん仕事っす。ということで、今日はこの辺で。もしかしたらもう一回のぞくかも・・・。

### [4671] kinshi	2001.11.23 FRI 18:50:39　
	
こんばんは、

＞sweepwe様（４６５３）
ミックといっしょに飲むのは、いいとしても、香ちゃんや、ミキさん、冴子さん　この３人とじゃ　周りの男性の視線が・・・
誰が、引き立て役？・・・私しかいないでしょう。美女軍団が、いるときは、HOMEパーティ形式が、いいかな？


＞おっさん様（４６５８）
正社員昇格　おめでとうございます。風邪は、治りましたでしょうか？栄養をたっぷりとって　がんばってください。思い人との中も　昇格？するといいですね。

sweeper様、まろ様、　HNの横のストーリー　それからそれから、どうなるの？　楽しんでいます！。

では、また。

### [4670] ちゃこ	2001.11.23 FRI 16:40:56　
	
再び登場。引き続きレスです。（３連続の書き込みになってる・・・スミマセン）

＞まろ様「4645」
遅ればせながら「お誕生日おめでとうございます♪」
お祝いに「レガシィ　ブリッツェン」のミニカーをプレゼントします。
（マ＠ドナルドのトラックが売っている今日この頃、きっとレガシィのそれも
売っているに違いない（笑））

そうそう「ミニ」に関するレス、有り難うございます。
えげれす（笑）は、日本と同じ（というか日本が真似したのか）左側通行
なんですね。１つお利口になりました（＾＾）
話は変わって、私も以前「軽」が愛車でした。（スズキのセ＠ボモード）
しかも今時、貴重（？）なマニュアル車。
子供が生まれる前は、それに犬猫３匹乗せて実家に帰ってました。
行きはともかく、帰りの「談＠坂」等、アクセルべた踏みでも速度がぁ～(^^;;)
今は「ス＠ップワ＠ン」なので、懐かしい思い出です（笑）

ところで、HN脇のショートストーリー、sweeper様のと連動してるのですか？

＞メイ様「4614」
お久しぶりです～。励ましレス、有り難うございました。
（あと、悲しいこと思い出させてしまってゴメンナサイ）
子供は熱が下がり、でも、相変わらず洟垂れ＆ゼロゼロしてます。（元気だけど）
愛猫は、今日２回目の「抗ガン剤投与」で病院に行っています。

AHの連載と愛猫の事が同時に始まってたら、AH読めなかった気がします。
徐々に具合が悪くなっていく２週間も憂鬱でしたが、
「病気が確定しないと、治療のしようがない」と言われてからの１週間が・・・
面会に行く度、細くなっていく愛猫に、何もしてあげられない辛い気持ちで
いっぱいだったから、リョウの感情がリアル過ぎたと思う。
でも、今はAHのリョウの希望ある未来が信じられるように。
愛猫の未来も信じたいです。
「大切な存在が、生きていてくれる」それだけで幸せ。すごく実感しています。
・・・湿っぽくなってしまって、スミマセンねぇ(^^;;)

では、本日は、これにてドロン！


### [4669] ちゃこ	2001.11.23 FRI 15:38:16　
	
お詫び。「4668」の書き込みで、あずみちゃん♪様へのレスの所に、
sweeper様の名前も書いてしまいました。
sweeper様へのレスは、同じ書き込みの中の下の方です。ゴメンナサイ～(^^;;)

### [4668] ちゃこ	2001.11.23 FRI 15:26:00　
	
こんにちは。そういえば、昨日はCE観るの忘れてました。
「音楽一家（←分かります？！）」見てる場合じゃなかったのに・・・
来週は忘れても良いよう、ビデオに録画しようかな。さて、レスの続きです。
（あれから、子供が起きてしまった）

「B'zの話」～「Treasure」トランプ付きで売っていて、思わず購入～
＞あずみちゃん♪様「4611」　　sweeper様「4627」
お久しぶりです(^^)/　全国出張あるなんて大変ですね！
でも、各地の美味しい物食べられるのは羨ましいかも・・・
（仕事でそれどころではないかな？）
あずみちゃん♪様お薦めのアルバムがどれも良くて、すっかりB'z漬けの毎日。
（切なすぎて、聴けないときもあったけど・・・(^^;;)）
「ELEVEN」確かに２人をイメージさせる曲多いです。
「RING」「May」「Rasing　River」・・・
話ズレるけど、２人のカウボーイ（？）姿、なかなか格好良いですよね。

＞まみころ様「4606」「4624」
体調、いかがですか？それから「誕生日おめでとうございます！」
お祝いに、B'zの歌を歌って差し上げましょう。
ご希望の曲を３曲までお知らせ下さい。ギター背負って、歌いに参上します！
尚、私の声を聴いて耳がおかしくなっても、責任はとれませんので、
ご了承下さい。（←ていうか、初めから聴きたくないって(^^;;)）

「ち＠ま＠子ちゃん」雑誌掲載時の煽り文句（？）「待て次号！」好きでした。
AHの煽り文句も、あの位で良いと思うんだけど・・・

＞sweeper様「4627」
いつから始まったのか、HN脇のショートストーリー。気になります。
途中から気が付いたので、完結したら、ぜひ全文を書き込んで欲しいです（笑）

B'zの曲。今まで意識してなかったけど、結構CMに使われてるんですね。
sweeper様の紹介していた曲、どれも好きです。
車の中で「さまよえる蒼い弾丸」「Liar！Liar！」掛かると、ノッてしまいます。
「快楽の部屋」「Crazy　Rendezvous」最近やっと、歌詞が分かりました（笑）
「Crazy」一度くらいは、あんな風に強引にされてみたいかも。
でも、やっぱり一度だけでいいなぁ（笑）

もう一回来られるかな。とりあえず、失礼します。

### [4667] まろ（拳銃・・・ねぇ・・・冷や汗）	2001.11.23 FRI 14:39:46　
	
ちょい～っす。
さっきカキコ［４６６４］したら、なんか思いっきり間違ってたトコみつけましたんで、訂正します。

　無言のパンダさん、レガシィのブリッツェンて、２０００年モデルからでした（脂汗）ちなみにこのクルマ、ＡＨの野上署長が、普段乗っているイメージです、ハイ。
　赤いレガシィ・ブリッツェンがＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥの前で止まり、ドアが開く。すると、美しい脚線美が露になり、ヒールが地に着く。次いで、彼女はスマートに降り立ち、グラサン取る――。
（きゃーー！！さっえこさ～ん！←あかん、カンペキに壊れてる・・・汗）

大変おみおみおみ・・・お見苦しいところをっ！、失礼しました！

### [4666] sweeper(抜きながら私は物陰から飛び出した)	2001.11.23 FRI 11:53:07　
	
こんにちは。ここのＢＢＳ、回転速いですね。

[レス。]
＞Goo　Goo　Baby様。[４６５５]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」(←時々出ます。)です。お持ちになっているマシン、すごく感度がいいんですね。(笑)私も一台欲しいもんです。(爆)

＞おっさん様。[４６５８]
正社員、おめでとうございます。
お仕事大変そうですが、頑張って下さいね。

＞まろ様。[４６６４]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。インプレッサのブルーはソニックブルーと言うんですね。はじめて知りました。車のCM。スバルに限らず、他の会社もハリウッドスターを起用しているところありますよね。ちょっと前になりますが、スズキのワゴンRにはレオナルド･ディカプリオが起用されてました。「Go！WagonR！」と言っていたのが記憶に残ります。でも、発音が早かったせいかどうしても「ゴー！ワゲノー！」としか聞こえませんでした。(は・・・恥ずかしいっ！！)あとは、ケビン･コスナーも出ていた気がします。余談ですが、トム･クルーズは似合わなそうです・・・。ジェニファー･ロペス今のレガシィなんですか！確か、アントニオ･バンデラスもレガシィのCMだったような・・・。(何年前の話だ自分！)「３Keysレガシィ」記憶に新しいです。それからおは道、頑張って極めてください。(笑)

＞クロック様。[４６６２]
槙村兄は思いつきませんでした。(笑)でも、一緒に飲みに行くと癒されそうです。わいわい飲むなら、りょうさんかなと思います。でも、ミックもいいなと思います。その前にもうちょっと飲めたらなーとつくづく思います。(飲みすぎると足に来るので。)でも、あの空けたお酒のビンの数。ハンパじゃありません・・・。いくら、りょうさんと冴子さんの２人で飲んでいたとはいえ・・・。(真っ昼間から失礼しました。)

[ＣＥのアニメのこと。]
DVDで見たいけど、うちにはプレーヤーがないので見られず・・・。ちょっと寂しいです。ビデオはあんまり置いていないのがネックです。うーん。見てみたい！でも、あんまり置いてない・・・。ＣＨ同様、もうちょっと置いてくれるといいのになー。リクエストしちゃおうかな・・・。再放送でもいいんだけどなーと思う今日この頃です。

[山寺宏一さん]
カキコが出ているのでちょっとだけ。
つ＠くとマイク･マイヤーズ(「オースティン･パワーズ」「オースティン･パワーズ･デラックス」の人です)に何となく似ているなーと思ったのは私だけでしょうか？(ファンの皆様、ごめんなさい！！)

それでは、失礼します。

### [4665] まろ（俊夫っ！このヒト、私の腰に拳銃をっ！）	2001.11.23 FRI 09:01:35　
	
　すみませーん！！！（滝汗）バースデーメッシージのトコロ、
［４６５３］ｓｗｅｅｐｅｒさま、ってのが抜けてました！！
ｓｗｅｅｐｅｒさま、本当にありがとうございました！

［ＣＥアニメのはなし］
　去年、私が勤めていた某ＣＳ衛星放送で、２７４ｃｈ（キッズス○ーション）と７２４ｃｈ（アニ○ックス）で、それぞれ、ＣＥ１部、２部を放映してましたね。その時、顧客からの問い合わせで、番組担当につないだ記憶があります。
　そのとき何故か、とても『懐かしい』感じを覚えたのは、きっと北条先生の作品を（私の）ＤＮＡが（？）観たがっていたからだったのかなァ、と今にして思うものです（笑）
　ちなみに、ウチのＣＡＴＶ、アニマッ○ス観ると、３０００円します（←専用チューナーを設置すると、他のｃｈもまとめて観るハメになるので・苦笑。でもスポーツアイ・ＥＳＰＮ（ＷＲＣ＝ラリーが観れる）やＡＸＮ・アクションＴＶ（米国の連ドラが観れる）も観てみたいとは思うのですが・・・）

　あ、あとｙａｅｋｏさま［番号忘れ・汗］、今度は私、ＣＥ２部・観て見たいって思います！

### [4664] まろ（謎の男：動くなっ！！）	2001.11.23 FRI 07:10:02　
	
おっは～っす！
おは道を極めるのが、ボキの使命っす！（←意味わーってんのか？コラ！）

ちょこっとレスを。

［４６４７］ｋｉｎｓｈｉさま［４６５０］無言のパンダさま
［４６５９］ｌｕｎａさま
　誕生日レス、ありがとうございました！
と～ってもうれしいの～ボキィ～！（おえっぷ）
お食事中の方、失礼しました（汗）。残り少ない２０代（笑）、楽しませていただくつもりです。

［４６５０］無言のパンダさま
　誕生日レス、ありがとでした！
え、と・・・いつか乗ってみたいクルマっスか。
私だったら、一昨年発売された、スバル　レガシィ　ブリッツェン（赤）ですかねェ。このクルマ、デザインが終わっているスバルの中で唯一、ポルシェデザイン社（※１）の手によるバンパーを架装（かそう。取り付けること）している、カッコイイ、クルマ（走りは、とてもゆったりしている室内空間もあり、まず酔わない）だからですね（１９９９年モデル、確か１０００～２０００台限定で、あっという間に完売したとか）。

［４６５３］ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとっす（←だんだん、おっさんさま口調になってきたナ）そうっすね。やっぱインプレッサはソニックブルーっすよね。
　そうそう、最近、スバルジェニファー・ロペスを起用し、
「３ｋｅｙｓ（スリーキーズ）　レガシィ」とか言わせてます。
あのヒト、とても透明感（※透明人間ではない・笑）のある女優さんっすよね。

※１・・・スポーツカー名門のポルシェとは、別の会社。主にポルシェのクルマの『空力（エアロパーツ）関係』のデザインを手がける。

### [4663] ちゃこ	2001.11.23 FRI 02:05:22　
	
こんにちは。ストーブ点けっぱなしで家族揃って爆睡。
目覚めたら、寝室が南国と化していた・・・
昨日は、レスを書いていたら子供が起きてしまったので、ほぼ24時間後に登場。
さて、レスでございます。

＞luna様「4628」
遅くなっちゃったけど「お誕生日おめでとうございます♪」
22才の１年が、ラヴラヴ（笑）luna様にとって、より幸せでありますように。
それから「元気パワー」いつも有り難う！
お礼に（？）「ハッピーバスデー」歌います。
「Happy　birthday　luna～♪　Happy　birthday　luna～♪
Happy　birthday　dear　luna～♪　Happy　bithday　to　you（敬称略）」

愛猫は、今日もご飯をバクバク食べて、甘えっ子で元気です。
これもluna様パワーのお陰？！
ところでBSB、私も「ミ＠ニアム」は持ってます。
英語サッパリ！なので、歌詞とか分からないけど、何か惹かれるのでした。

＞無言のパンダ様「4638」
HP「お気に入り」に入れて下さってるようで・・・有り難うございます(^^;;)
ちゃんと直したら、またURLのっけるんで、寄ってみて下さいね。
（いつになるんだろう・・・（苦笑））

そうそう。今頃になってしまったけど「GHの死という言葉の捉え方」「4543」
納得！の１票です（久々に使ってみました）　
本当、GHが心底「生きたい！」と思ってくれるよう、願ってます。
それにしても、来週が楽しみですね。どんな展開が待っているのでしょう？

＞おっさん様「4658」
「正社員」おめでとうございます(^^)/　
ノルマとかキツクなるかもしれないけど、体調に気を付けて働いて下さいね。

とりあえず、この辺で。また、来ます。

### [4662] クロック	2001.11.23 FRI 01:08:38　
	
　こんばんは、クロックです。

　新たに入られた方お久しぶりという方、こんばんは、クロックです。どうぞよろしくお願いいたします。
　今週はＡＨがなく、とても残念な思いをしています。先週号を読み終わった後、「来週はお休みなのね…（がっくり）」と肩を落としたにもかかわらず、今週号を購入したすぐ後に、「ＡＨぉ～！」と思ったら……。自分の忘れやすさに少し恥ずかしくなりました。

＞ちゃんちゃん様[4517][4550]
　初めまして、クロックと申します。私も山寺さんにはさりげなくチェックを入れておりました。あぁあそこにいたんだなぁ…とか思っていたりして…。違っていたらいいのですが、4517の方で、最後に「アホアホマン」と書いてあったので、私は「ごっつえ＠感じ」に出ていた彼のことかと少し笑ってしまひました。違っていたらごめんなさい。

＞yaeko様[4641]
　初めまして、クロックです。私もその時間帯でＣＨの再放送を見ていました。それはそれは子供心によく見つづけていたもので、当時小学生だった私にはどの番組よりも楽しみなものでした。確かに、今はその時間帯はニュースのみの時間となってしまい、寂しい限りです。どうしてＴＶ局の方々は今の子供たちにも、昔（というとすごく年をとっているように感じられてしまう…）のアニメや番組のよさを伝えようとしないのでしょうかねぇ…？

　最後に、誰とお酒を飲みたいかという話ですが（かなり前のお話で…すみません）、私は冴羽さんとですね。あと、ミックさんも同じくらい飲みたいです（実は飲めませんが）。あと槇村アニキとも飲みたいな…なんて思いました。
　ＣＨのＣＤ・dramatic masterで、冴羽さんと槇村アニキの会話のシーンを聞いて、「素晴らしい！」と何度も聞き入ってしまいました。
　話は変わって名探偵＠ナンで、神谷さんが長い間出ていないときがあったので、私は勝手に「もうすぐＣＨスペシャルが放映されるからだ！」と勘違いをしておりました。まだその時点ではＡＨは連載されていませんでしたので…。

　長々と文を連ねてしまいました。それでは皆様よい夢を…

### [4661] 海里	2001.11.23 FRI 00:46:46　
	
数日前の話ですが、「しし座流星群」見れなかった…
がんばって起きてて、２時半に外を見たんですけどねぇ。
家の目の前は駅なので、ホームの明かりは眩しいし、
街灯はさんさんと輝いてるし…
これじゃぁ、見れませんよね？

☆無言のパンダさま[4559]☆
遅ればせながら、レスありがとうございました！
育児本、参考程度に買ってみようと思います。
やっぱり、細かいとこまではわからいので。
色々とありがとうございました！！
それと、厄年のことなのですが、
あたしの周りには、いませんでした。
なのに、最近また悪いことが…
「悪いことは数えると続く」らしいので、
無言のパンダさまも、悪いことがおきても、
けして、数えてはいけませんよ。

☆lunaさま☆
ダンナさんとはラヴラヴなご様子で。
「何気にのろけてるなぁ」と思ったので。
いいですねぇ～
うちは、ラヴラヴなんてとうの昔のことです。

